<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="ua_reserv" translatable="true">,Пользовательское соглашение (далее — Соглашение) для этого приложения (далее - Приложение)

Добро пожаловать в Приложение! Настоящее Соглашение регулирует использование Приложения и является юридически обязательным документом. Пожалуйста, внимательно прочитайте его перед началом использования Приложения.

1. Принятие условий
Используя Приложение, вы соглашаетесь с условиями данного Соглашения и нашей Политикой конфиденциальности. Если вы не согласны с этими условиями, пожалуйста, прекратите использование Приложения.

2. Авторизация и создание аккаунта
Для использования Приложения вам необходимо пройти авторизацию через один из предложенных методов. Вы несете ответственность за сохранность своих учетных данных и обязуетесь не передавать их третьим лицам. В случае утраты доступа к аккаунту вы обязаны немедленно уведомить нас.

3. Использование Приложения
Вы обязуетесь использовать Приложение в соответствии с применимыми законами Российской Федерации, международными стандартами и нормами, включая, но не ограничиваясь, следующими:

Запрещается:
-Публиковать оскорбительные, провокационные, непристойные или незаконные материалы.
-Использовать Приложение для мошенничества или иных неправомерных действий.
-Вмешиваться в работу Приложения или пытаться обойти его защитные механизмы.
-Покушаться на права и свободы других Пользователей.
-Попытки входа в Приложение с использованием аккаунта, который вам не принадлежит.

4. Контент пользователей
Вы сохраняете права на контент, который загружаете в Приложение. Однако, предоставляя контент, вы даете нам неисключительное, бессрочное, безвозмездное право на его использование, хранение, распространение и обработку в целях работы Приложения, а также для улучшения его функционала.

5. Ответственность
Мы не несем ответственности за любой ущерб, связанный с использованием Приложения, включая, но не ограничиваясь: потерей данных, повреждением оборудования или иными проблемами, возникшими в результате использования Приложения. Приложение предоставляется "как есть", и мы не даем никаких гарантий относительно его работы, доступности или функциональности.

6. Изменения в Соглашении
Мы оставляем за собой право изменять условия данного Соглашения в любое время. В случае существенных изменений мы уведомим вас посредством Приложения или через официальный магазин приложений (Google Play или App Store). Продолжение использования Приложения после вступления изменений в силу будет считаться согласием с обновленными условиями. Мы не несем ответственность перед Пользователем за изменение условий данного Соглаления без разрешения и/или согласия Пользователя. Пользователь сам обязуется на регулярной основе проверять положения данного Соглашения на предмет его возможного изменения или дополнения.

7. Нарушение условий
В случае нарушения вами условий данного Соглашения мы вправе приостановить или прекратить ваш доступ к Приложению, а также предпринять другие меры, предусмотренные законодательством. Мы оставляем за собой право заблокировать доступ к Приложению без предварительного уведомления, если это необходимо для обеспечения безопасности или предотвращения нарушений.

8. Доступ к Приложению
Мы не гарантируем постоянную или бесперебойную работу Приложения. Доступ может быть ограничен по техническим причинам, а также по иным обстоятельствам, не зависящим от нас. Мы оставляем за собой право прекратить доступ к Приложению в любой момент без объяснения причин.

9. Контактная информация
Если у вас есть вопросы по поводу данного Соглашения или других юридических аспектов работы Приложения, вы можете связаться с нами по электронной почте: a9633238@gmail.com.

10. Заключительные положения
Доступность текста Соглашения для ознакомления: Пользователь может ознакомиться с условиями Соглашения по следующей ссылке: https://raw.githubusercontent.com/AlexeyJarlax/Privacy-Policy/main/UA2.0.txt
Данное Соглашение может быть переведено на иностранный язык для тех Пользователей, которые осуществляют доступ к Мобильному приложению за пределами Российской Федерации. В случае расхождения текста оригинала (русский язык) и его перевода, преимущественную силу имеет язык оригинала.
Данная редакция Соглашения действует от 05 сентября 2024 годa.
</string>
</resources>

